絲步入三十五以上既市場定位

絲打三十五以上其實會搵點既男仔同如果結婚都四十，會唔會好難搵另一半。如果普通樣，無身材，係咪好蝕？

係

做自己，唔使用結婚做唯一目標

香港有閪就係女神，唔存在無人要

買定姑婆屋

會
通常唔係被騙財就係騙色
35+合眼緣就上啦

若果我35+ 我會諗自己過

35叫價一樣同18 22咁貴

會
唔係特別正或者特別好彩遇到個啱嘅

基本上可以諗點可以一個人好好過埋下半生

已經無晒結婚生仔嘅deadline，變得睇化咗

分分鐘叫得貴過
眼見朋友如是

呢個世代under40都唔係話真係咁老
唔好自暴自棄,keep好d
唔好錯過任何一個機會
唔好諗咁多，試左先再講

呢啲中女中出完就走啦 仲埋單咩

女人過左33 已經叫高齡產婦
35 仲有嫁得出，真係無market

35+?
立法會咩?
立法會35+就有用, 絲35+真係幫唔到你...

都有幾個女仔 fd 離完婚再三十五之後再婚

你係咪覺得自己好幽默...

其實係

普通樣又無身材
35歲前都都搵唔到佢既市場
點解會認為35打後會搵到呢
搵d失婚男 帶住個仔女要做後母果d都有d機

同立法會一樣
現實主義係30+仲有希望

真係好笑喎